tst 人鏈 已有便衣狗混入

岩岩見到好多隻原斷出出入入 唔止依2隻 黑色便衣狗

唔該大家小心d

推!!

推！

推!

推

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

Push

屌你老母 咪拖我隻手

要破解要靠蛛兒嘅千蛛萬毒手

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

推上去

pish

屌 好撚多 見住岩岩叫口號既都有

Zip 衫

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

呢啲都要去真係癡線

一隻啡色
一隻綠色
好多便衣狗呀
睇路